明明普通4.7吋iphone都係三百幾ppi 大家吹到xr好有問題

s4 5吋都用緊1080P，2018年仲用720P

人唔笑

時光倒流？
咁唔出部細機？